得罪講句，笑起上嚟嘅林嘉欣好撚假。。。

屌你老味幫M記賣廣告
（利申：前日食完麥樂雞）

林假欣

個衰妹又keep得幾好

成個人都咁作狀

我係入黎拉你老尾既 咁垃圾都開post講